有冇人要工

公司做零售，要請人返銅鑼灣sogo，有冇手足等錢洗？都要大約十個，主要返平日
要幫手搬野拆貨，55蚊一個鐘，無飯鐘
唔cut更，呢兩個月都要人

Sogo不了
你唔cut更，popo會幫手cut

所以主要返平日先

55蚊吔蕉啦 搬野拆貨肯定冇停手

手足成日話無工開，又要錢，諗住請左同路人先。
原來倒頭來係揀工做
搵工加油啦

得55蚊鐘搵唔到人我明

仲要搬野拆貨

你重要冇保障

一吓受傷埋就理得你

我呢邊搬野出 $90 一個鐘

日頭做緊一份，有無夜更pt？

巴打拆櫃？

乜資料都冇淨係話九十蚊一個鐘

Detail d la . 要搬咩 點做 . 唔係點幫你搵人

55$搬野好意思叫人手足

係咪行山用品鋪
Sogo感謝祭出面出得仲高啵

55蚊一個鐘 仲要去到老銅，
出得咁撚低，講到好似益人咁
你都幾好野

可能佢吾知出面價錢姐
吾好屌啦

揀工返係好正常

55蚊

搬野拆貨

呃廉價勞工。賤

做Retail, 唔係化妝品, 重極有限, 亦有同事幫手搬, 10月份55蚊，11月份返齊更就65
我知大家見到個價一定話 嘩, 出面咩咩咩都幾多錢啦，有冇搞錯呀之類，其實出面個價係55-70, 化妝品做到仆街先80
依家行情差，retail cut人大家唔會唔知，出到70蚊個D都係11月先有得返，仲要依家請完都未必confirm返到。難得公司話10月都要人，仲要請平日，唔洗大家星期六日返，等手足有時間發夢，我先想出post問下人。

俾同路人屌廉價真係灰，同公司fight完先話11月去到65，依家仲要咁。

此post已完。

收皮啦 乜叫重極有限 重點係不停搬 你估搬一轉坐成日呀 仲有唔好講到返平日就皇恩浩蕩咁款 個個都會出街搞野嫁 定係你有心想搵特定對象呃佢地做廉價勞工

55少左啲wor
仲要老銅

sogo真係做到狗咁
好多年前都咁上下價 宜家仲係
sales位都係

55蚊n年前讀書做pt會展拆場一舊水一個鐘